洪非凡（關sir）係咪偷拍病人病歷扮自己有病 🤫

Nursing學生關sir

咁就解釋埋啲藥物相點黎

蓋ching磨擦力

好少可見到蓋清狙擊人

屌，食759食到佢咁大隻

佢同洪飛凡係咪同一個人？

係，死癌西

唔係掛

關愛座hunter 與 洪非凡完全無關

咁可以告得了，侵犯咗病人嘅私隱

同一個人嚟架，我老屈住先

Nursing 學生？ 同思古井有冇關係

有咩證明

根本就係同一個人，又係淨用icon推post

洪非凡而家點

兩條五毛都係扮死博同情。

推

假蓋黎